全民逃稅有冇得諗？

平時班狗用納稅人既錢打我地，我地可吾可以吾交税等佢地班羚羊冇錢岀裝

已經講咗好多次，你一蚊一蚊咁交，佢成本仲大過你唔交，而且你冇犯法佢吹你唔脹

有fd覺得罷工都好勇武
罷交稅 肯定唔濟

香港人罷工講到為國捐軀咁 逃稅有d難

點解冇人講既我覺得真係work喎

罷一日工其實吾洗死都吾明點解連請病假當罷工都吾肯

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局

一早有人講